‎[KPOP] 2019 K-pop討論區 （8）

K-pop post係比對K-pop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

說好的記者會呢?

記者會呢?

lm

又爆咗一個po

正想講點可以無呢幾張圖鎮樓

今日仲有冇料爆

留個名食花生先

留名

繼續等花生

留個靚名

Lm

拍撚死鄭俊英條仆街留名

鎮po gif

記者會呢

Wow

Wow 要釣大魚了 黑吃黑

廳長講廳長？！

完全係韓劇劇本

剛剛新聞速報 話崔鍾勛3年前醉駕 然後係個단톡度認叻

【INFO】包含了勝利和鄭俊英聊天室中出現的對話內容
1、背後有警察總長照顧
2、成功平息了酒駕事件報導

笑死，咁撚ON9

睇唔透佢地做完又留曬證據俾人入位

原來真係無腦

出新聞了

不是不報，時辰未到

【NAVER】警方「勝利聊天房裡提到'有警察總長在背後做靠山'是否為事實還在調查中

「勝利聊天房裡提及到了成功平息了酒駕事件」
「勝利聊天房，我們的酒吧被調查了 警察總長讓我們別擔心」

黎料黎料，開始要爆埋政治圈個邊~成單野可以攞黎做韓劇題材

好似之前已經有類似既劇

開始釣大魚了
花生

來了來了

Wow 花生

原本係一個藝人嘅夜店風波爆到成個韓國嘅政治
好精彩

百搭巴開po 留返個名

好撚on9 自己留曬底

好睇過avenger

成個韓國嘅政治

警察總長即係邊個level 韓國盧偉聰?

【INFO】包含了勝利和鄭俊英聊天室中出現的對話內容
1、背後有警察總長照顧 據警方透露,2016年7月左右在包含勝利和歌手鄭俊英等的聊天室裡,曾提到過警察總長這樣的話。
警方相關人士表示在kakaotalk的聊天內容中出現過關於警察總長的話,"旁邊的營業場所拍攝了我們營業場所內部的照片,所以'警察總長'關於這部分的事會有所照顧"。
該相關人士補充說"具體的犯罪事實還沒有確認","不能確認是誰提到了'警察總長'"。

2、成功平息了酒駕事件報導

此條新聞為速報

佢地係咪冇意識要删message咖

垃圾又招黑

lm
李勝利與他的親信犯罪討論區

新po留名繼續追擊賤男人

sorry錯圖

On9 都識用tg 啲限時message 啦
Send 啲咁敏感既野 都可以咁撚蠢

自己fd 圍內groupchat又真係唔會諗到要del msg既

2016年當時的警察廳長不是閔廳長,而是前廳長姜信明

警察總長 YG原來真係有朴槿惠係黎面撐腰

我去，房祖名柯震東都是……不會他那是毒品來源吧

冇意中見到

【速報】FT island 崔鐘勳 3年前酒駕… 單獨聊天室內「拜託警察了」

真係抵俾人做

仲有幾多人身敗名裂

大把供應商啦應該未扯到咁遠關勝事事
最多都係大家關埋房門一齊吸姐

cj肯定知啦 2016年1月先簽c9
佢2016年初已經有嗰啲聊天室對話
2016年1月播既radiostar zico已經爆過一次料
可見佢一定係有呢啲行為好L耐

之前睇過秘密森林...超好睇，但focus on 政治圈點控制娛樂圈既好似無，有既都想追追

咁撚敏感
隔一排就要清啦

依家拉到去警務署署長 房祖名呢d 7頭行開啦

一直都唔鐘意崔鐘訓
但好鐘意ftisland其餘嗰4個
佢地本身都有兩個吉他手
冇咗崔鐘訓喱個吉他手都叫做冇咩影響
希望件事唔會影響到佢地
之後都可以好好發展

枉崔鐘訓仲要係隊長

Lm待追
訓醒又一個post

kakao嗰邊唔會有對話紀錄咩？ 一定要check手機先有紀錄？

同埋佢地興拎啲電話去出面啲鋪整唔係拎去廠整？今時今日要back up好易啫

醒目既一定係衝出黎做污點證人減咁幾年刑先啦 攪到咁大除時要kaoko拎返晒d對話出黎

據悉警方目前已經確認，在2016年7月左右有勝利、鄭俊英在內的聊天群中曾提及「警察總長」（注：實際警察職務為警察廳廳長，究竟是錯別字還是其他情況尚未可知）的字樣，聊天中提到「聽說隔壁的店拍了我們店的照片，警察總長會幫我們罩著的」之類的內容，時任警察廳廳長的為姜信明前廳長。

會上表示「因為目前提到了此案是否牽連到警方高層的疑惑，我們將對此事展開徹查」「針對這一疑惑，不僅只有目前在進行的調查，我們也將動用警方的全部力量，從監察官辦公室到內部腐敗調查隊等，對所有不法行為進行監察。」「一旦發現任何腐敗或犯罪行為，無論職務高低，都將徹查審判。」

另外警方表示聊天群裡還提及了擺平酒駕報道的內容，相關人員指出「過去曾有人酒駕，因為擔心被新聞曝出來，聊天中提及有人幫忙擺平了」，但幫忙擺平的並非警方人員，而是聊天群中的另一個人，警方透露「酒駕是需要正式立案處理繳納罰款的」「從聊天內容來看，既然被查到了，鑒於自己藝人的身份，因為生怕被媒體曝出來，才會求群里其他人幫忙攔下媒體報導」。

私隱條例應該唔比 但牽涉咁大有機會用特權拎到都未定

Kakao就算私下有 ，拎左出黎邊個仲敢用佢阿？

老實講
明知自己on9就咪撚犯事喇
邊撚個保到你啊豬隊友

相信已經有好多人唔用了 或者直頭del左

控制到唔犯事仲叫唔叫on9

有警長撐腰 威呀疊馬呀

Fnc gg了

真係有咁多豬隊友

洪基捱義氣仲簽FNC 對住呢班友退伍就快D走啦

班黑警多得佢唔少
定其實佢想犧牲自己捉班黑警
邊個幫過我既，一個都走唔甩

on9嘅人多數都覺得自己好醒

暗示都唔曉係抵死
等睇'我殺死了人"

可能晏D就到 FNC 出同崔解約既新聞呢

我個friend 日日屌fnc ，咒fnc執笠，今次真係有機

在能玩樂時請儘情玩樂

咩原來酒駕
唔係要反省一兩年嫁咩

等睇今日有第三個人要解約

諗起任意依戀d劇情 依加d人對酒駕既意識實在太低
酒駕根本同殺人無分別

【速報：緊急記者會】
今天下午3點，警察警長閔甲龍（音譯）對#勝利[超話]# burningsun有關調查進行緊急記者招待會！各家新聞記者統統以【速報】進行實時新聞更新！連圖片都不帶，可能是為了首發或者是快速想大眾傳播記者會內容！
目前韓網出來的消息是：警長閔甲龍時候我們會動員所有力量徹查！對於有關警方勾結的疑點，我們也會徹查！任何不正之風和違法都將收到嚴懲

早就要執啦
一直諗唔明點解洪基要繼續簽
實有啲細公司肯俾佢地自由自在玩音樂嫁

聽住先

劉大神係到 fnc死唔去既

FNC開公司老臣 開創期一齊打生打死 之後公司發左將d資源俾哂第二隊都唔肯走 洪基真係義氣仔

行賄 性交易 偷拍共犯 迷姦知情不報 佢仲有d咩未犯吸毒咩結果？

【naver】在勝利的Kakao群聊里，已經確認包含有「警察廳長放了我們一馬」這樣的信息。對此，首爾警察廳長在今天的記者座談會上表示：牽涉到警察最高層的不正之風疑惑，警方將動員所有力量進行徹底的調查和監察。不論地位高低，都將徹底根除。

之前驗左頭髮呈陰性

除咗吸毒差唔多咩都做晒

留名等殺人放火

逃稅?

究竟依家邊個係監獄101 C位出道？
競爭真係相當激烈
勝利 俊英同崔咩水
仲有冇後補

Kkt紀錄話自己差在殺人未做 果時可能真係冇 依加就唔知啦

佢地自己話冇殺人嫁

崔鐘訓暫時落後，我pick勝利做C位
請多多支持呀勝

數漏左

【YTN獨家】[掩蓋酒駕事件..FTISLAND崔鐘訓與警方行賄受賄疑惑開始調查]13日下午YTN獨家報道,#勝利[超話]#&#鄭俊英[超話]#聊天群所在的另外一位藝人確定為FTISLAND成員#崔鐘訓[超話]#,並公開了崔某涉嫌酒駕被查獲後向警方行賄的嫌疑.

據悉這一事件相關內容通過聊天群中的對話浮出水面,以警方為自己撐腰斷後的語氣上傳,也因此3年期間沒有出現任何問題的持續進行了演藝活動.

事件可追溯至2016年3月,崔某酒後駕車被首爾龍山警察局查獲,當時血液中的酒精濃度超過0.05%,可以確定為酒駕.隨後崔某向警方拜託掩蓋此事,而至今也確實沒有任何關於崔某酒駕的報道被公開.

據悉崔某在之後也一直與負責當時酒駕案件的警察保持著親密的關係,並在與勝利和鄭俊英一起的聊天群里以炫耀的語氣談及此事.

另外除該事件以外,聊天群還曾提及到其他警察高層人員為各自撐腰的相關內容.

我1pick yg

首波主打 lock me 即係發行

李宗玄大落後緊
唔信冇黑料

好似甩甩地
群入面係勝利唔係佢

YG依家暫時喺宿舍度走甩左
尋緊人繼續比賽

菊花罪孽深重，但後勁有少少不繼
希望有人爆佢老母大獲

＊主題曲：
監獄路-「這不是我們的結束 等進牢的時候一定要再見面」
Lock ME-「今晚的犯人是我啊我 我啊我」

睇好菊花後來居上
勝利單背後有佢影子

未到佢姐
宜家爆緊啲皮毛
底個層佢走唔甩啦

這個人就是韓國前任廳長，新聞中提到的總長，同款黑眼圈。 觀其面相，目測有牢獄之災，有望加入監獄101

有年資做LEADER

同款黑眼圈

搞左咁多日又真係無佢份
最多都係之前D人估聊天室入面姓李果個係佢

國民監犯製作人

如果嗰個係佢，淨係衰鹹濕睇片好難同其他人比喎，其他人太勁

同用微信/微博反共一樣

會唔會調包
話晒有黑警

就咁kakao對話內容爆左咁多野出黎

仲有話佢抽水，受害人有Yoona、惠晶、Jimin同孔昇延

呢啲傳左好耐啦
都唔係呢幾日既事黎

發佈過去網上既野其實係刪唔走
就算你刪左D字
我諗佢KKT信息中心/電訊公司數據中心都會有紀錄

抽水呢D都講左咁多年

佢如果喺鄭俊英grp有求片，都有機會犯法，因為教唆人偷拍，所以唔剩係衰咸濕哦

其身不正

服兵役要做體檢
呢段時間可能真係冇食
之前就唔知啦

鄭俊英係整電話，勝利啲kkt對話紀錄係點流出？佢早前已經流出咗涉嫌叫女招呼老細嘅嘅紀錄，係grp入面有人被周到，想轉污點證人就爆哂啲kkt紀錄出嚟？

應該要法院比命令
不過要睇國家

咁門徒嘅劉德華有買四仔都無食嘅

全部都係鄭俊英整電話，勝利俾人周到都係因為鄭俊英係個group入面

佢好似比老細呃話隊友都簽晒
然後其實係簽完佢先簽隊友

叫女招呼老細嘅嘅紀錄好似係夜店工作人員賣俾記者

好似係比老細呃
如果佢去第2度...人地就唔會完整咁簽返晒成隊

崔勝鉉解約?????

咁真係要多謝條仆街仔整電話，揭露更多仆街嘢出嚟

應該要解啦

出左？

逐個慢慢黎

蕩氣迴腸嘅劇情放低個名

清譚洞111講?
電視劇黎咋喎
佢自己話因為冇公司肯俾佢地做咁小眾既音樂
得FNC得

知情不報都有問題啦

時辰未到姐

邊到source話top解約

source??

頂 假嘅
sor

李昇炫解約下話

唔好見過崔字就亂up啦

屌放流料

16年已經整過一次?
人地報警警察唔受理?

【naver】YG闖禍，損失的是國民年金（韓國的國民養老金） 截止11日，國民年金在YG的持股率達到6%以上（去年8月新買入，12月追加買入）因YG股價下跌，韓國國民年金兩天里蒸發了大概100億韓元。
（論養老金入市的利與弊。

G持唷😊

唔係燒到FTIsland崔鍾訓咩

好似18年年尾都有一次喎

可能佢有份既 有份就抵死
但單知情不報既話 同前面幾個無得比

阿婆既棺材本molamola

咪姐係強積金，亂咁投資

好似係東亞日報

Prison101

咁識玩

Yuri阿哥

同強姦金一樣，如果騰信，小米大插水，
大家都會遭遇同一樣野

我想嘔

有冇得加埋yg 崔鍾訓 李宗泫

CLS

最後啲紀錄就落喺房正賢律師手，律師直接向國民權益委員會舉報？

2位鎖定出道

Lock me lock me lock me up

俊英第二 勝利c位

concept battle
song list
少女時代 ~ catch me if you can

最後會坐監會係 啦也啦 啦也啦！

Fnc仲話咩無關係，第二日即刻比人爆多鑊

花生食唔停

想睇最後楊賢碩做空降閪

如果唔俾人告既 佢好快都會冇事啦 性別正確班人又健忘

D kakao talk對話全部都係15-16年
係度講最近冇聯絡關咩事
擺明係係度轉移視線

主題曲

偷拍high野點會知 lock me lock me lock me
喪禮扑野點會知 lock me lock me lock me

搵人作埋落去

唔好話我黑心
其實一直等緊幾時邊個GRP有佢份

係囉
精精地就放D雪炫流出出嚟
如果唔係實唔放過佢

嘩 勝利如果唔係歌手
就以佢罪行 都可以名留青史
行賄警察署長 同菲律賓毒梟有聯絡
完完全全係黑社會大佬既行為黎

偷拍迷姦真係濕濕碎

到㡳係廳長定總長? 好大分別㗎喎!

返開咩教會？

傳聞話jjy嘅grp入面有rapper
唉，諗起嗰陣啲人話雪炫送外賣、送上門，聽過最難聽嘅係「Zico好揀唔揀揀隻雪廠雞，搞cheap哂」

청장廳長
총장 總長
上文係廳長

其實佢唔係咁醒就唔好搞咁多非法勾當
真心以為自己龍頭大佬咁

硬係覺得仲有人係背後
佢有無咁勁

其實佢已經幾醒

唔洗加密啦
割蓆就一定嫁啦 唔通仲保佢咩
佢割得衰姐

義氣？一齊去坐監呀？
Zico就算有睇都唔會好似班傻仔咁入晒grp又留晒底
頂多都係去屋企碌下黃金手機

[殘體慎入]

班仆街仔喺kkt講嘅係總長，實際係指廳長

前面都有po，時任廳長係嘅姜信明，唔係現任閔甲龍

睇人地手機幾醒,出事當唔知

即係連登CDROM
剩係睇唔留comment

學上邊講 割得衰啫 佢唔出聲啲火都未必燒到埋去 佢咁講一講反而有啲此地無銀feel 覺得有啲攪笑啫

國民年金買yg會唔會都同賄賂有關？

利申：唔知韓國個年金點運用

SEUNGRI後面班人先係戲肉

YG可以收皮未

朴春

認下個圈子先

菲律賓毒梟有聯絡? 有呢單咩?

夠未呀？屌你老母

有人整理咗勝利嘅關係網有呢啲人

最尾個張今次出事既一個都無份

衰在自爆

有無咁誇 真唔真

幾層樓收緊租

佢做咩要搞到個樣咁

屌你老母

你條四方閪好撚煩呀

你都痴痴地

出現了

識都唔會咁揚呀

你話如果出事嗰個係洪基就會, 呢隻二打六未有咁本事。

睇上面啲post咋

每開新一個post都po一次出嚟，煩撚到閪，開心大發現

你講到自己有老母咁嘅？
當初你老豆射少滴搞到你咁
神早掉撚咗你條四方閪出街啦

微博有人整理啫，前面有人po咗

識柯震東好勁架？

貼呢個好似啱啲，sorry 有殘體

好耐無睇泡菜野 但以前幾鐘意睇孔昇延同呢條仆街仔
估唔到抽埋允兒水
BTW 勝利有無興趣叫Netflix開番部韓版Narcos比佢拍 黃賭毒行賄犯犯撈齊

個陣睇Radio Star 尹鍾信話唔比eddy kim同鄭俊英玩

我諗好多人都知鄭俊英係咩人

個芝麻人覺得勝利可能同房祖名、柯震東單嘢有關

我唔會block你，我會繼續咁樣落去

唉好驚roykim受牽連
dllm鍾意親啲人都唔帶眼識朋友既

龍爺唔好俾人引火呀唉

roykim真係乖仔feel

Btw 韓國可以咁易就查人電話？

同dara合唱即刻諗起21，仲差cl同minzy jar~~

暫時今日除左爆勝利同警察廳長有賄絡之外 仲爆左d咩

咁實際賄賂嘅係金oo口中嘅oo哥?
勝利只係知情(默許)?

其實尋晚個po一早講咗kkt grp嘅朴某、金某同許某都係圈外人嚟啦。我唔明某啲人一次又一次po同quote啲無關真相嘅合照係為咗啲咩？而家呢單嘢已經好多非kpop迷都有留意，呢個po亦大把人追。唔該唔好做私怨撚同假膠，有人覺得喺度食花生啫，知唔知要澄清返有幾咁難。唔該畀返啲責任心，唔好嗰頭屌完jjy班友變態，當人係玩具，呢個自己做返哂。

你咪block囉，我好驚呀

佢係老細,就算手下賄賂,佢都要上身

崔醉駕警察幫佢壓左落黎仲係group到認叻

咁你咩柒都唔知咪唔好出聲囉
唔出聲無人話人啞架

Bom個樣成塊面歪曬

哦

收嗲啦唔好膠化呢個po得唔得啊

上面兩個做乜係到耍花窗..........

幾年前roommate已經係淘寶吹氣公仔樣啦

做咩唔完全封鎖啲煩膠同佢地講野真係哂氣架喎

呢個時勢割席都正常既 不過肉酸左d囉
係節目講到咁興奮 一去到人屋企即刻拎人部電話睇
唔係知入面有好野洗唔洗咁心急呀

全世界都係其實
有嫌疑就查得

你覺得依家咁樣係叫"易"?

查完可唔可以做證據先？

要出到warrant都唔易
16同18年向泡警告發都唔受理
係今次個律師搞大咗先咁快處理咋

我無話佢唔先上身
我只係想了解佢呢方面嘅參與程度

前篇所提到的前廳長出面回應

在2014年8月到2016年8月擔任警察廳長的姜信明表示：「堵上所有名譽，我與此事無關。
這是第一次知道勝利這個人，我和他毫無關係。」

佢唔係gp入面 不過知呢d group存在 次次齋睇又無record 醒到

收皮啦，憑呢單案既post都貼幾次，
全案一個姓吳既都無，就係咁貼人地張相出黎，
博乜自己知啦？

一單咁嚴肅既政治案都有你呢d私怨撚係度做謠，
宜家落井下石做咁多你自家遲早食返哂

唔做得證據查嚟做咩?

明明追左2日po都無離題
一放工追翻就見到駡戰

賭上所有名譽呢句野我諗起光洙

查黎做唔到證據，查黎去打牌阿？

【#新聞】FNC：崔鍾訓酒後駕駛反省中，負法律責任全面中斷活動

歌手崔鍾訓涉嫌酒後駕駛的消息傳出後，FNC娛樂發表了正式立場。

FNC娛樂13日通過報導資料承認：「崔鍾訓2016年2月在首爾梨泰院因警察的飲酒管制，被罰款250萬韓元，並被吊銷駕照100天，履行了這一義務。」

他們說：「崔鍾訓當時因爲害怕，覺得自己是一個不爲人知的成員，所以想安靜地過去，但是沒能告訴經紀公司，自己做出了錯誤的判斷，對此他感到非常後悔和反省。但是本人已經確認，並沒有像有關警方勾結的當天報道那樣，通過媒體或警察進行任何委託。」

同時他還表示：「崔鍾訓今後將積極配合警方的調查，確認是否有勾結，如果勾結等事實屬實，將承擔相應的法律責任。」

經紀公司表示：「崔鍾訓對自己過去的錯誤行爲感到深深的負罪感。令周圍的很多人感到失望。也對自己給組合帶來的損失進行了深刻的反省。同時，在結束所有調查之前，不僅是預定的個人活動，作爲FTISLAND成員的活動也將全面中斷，而且最近崔鍾訓捲入了一系列不光彩的事情，作爲所屬公司，對於沒有提前認識到當時的情況，深感責任重大。今後會更加徹底地致力於管理藝人。」

來源：
翻譯君：新北李小龍

－

據悉警方目前已經確認，在2016年7月左右有勝利、鄭俊英在內的聊天群中曾提及「警察: 總長」（注：實際警察職務為警察廳廳長，究竟是錯別字還是其他情況尚未可知）的字樣: ，聊天中提到「聽說隔壁的店拍了我們店的照片，警察總長會幫我們罩著的」之類的內容: ，時任警察廳廳長的為姜信明前廳長。

個前廳長坐成10年
到而家先聽過勝利個名

做咩唔同堂堂正正李勝利一齊退出娛樂圈啊？

崔鍾訓當時因爲害怕，覺得自己是一個不爲人知的成員
作爲FTISLAND成員的活動也將全面中斷

啫係傾好左俾佢食哂，
無楊菊花默許，勝利會做到咁大咩

淨係認罪駕單嘢

想知個前廳長入獄嗰陣會唔會播光洙bgm

鄧鄧鄧 鄧鄧鄧

佢應該會即刻申請入企避風頭

唔好拉光洙落呢啲人到

呢個唔係你po咋，之前既po你話你無貼過？

好長唔quote
冇委託有人肯幫你禁住件事？

叫條柒頭醒下

個樣勁怪.....

貼黎做乜博咩自己知啦
都係個句，今日做過既野，他日自己偶像食返哂

「崔鍾訓今後將積極配合警方的調查，確認是否有勾結，如果勾結等事實屬實，將承擔相應的法律責任。」

佢自己唔知自己有無勾結㗎咩? FNC啲statement真係突別好笑。

律師唔黎之前我唔講嘢
打得甩咪冇打唔甩咪有

第一次知道勝利這個人

姜信明: 我識佢老鼠GD都聽過下嘅

崔鐘訓應該算口靚 未夠料做c位kkkk

BIG BANG E加最出名係勝利
以後冇人唔識

FBI當初搞場大龍鳳
韓國咩都唔使做就查到

咪以為掛個名就當自己係佢地既粉絲啦
由頭到尾無仼何新聞小道講過關佢地事，
係得呢道有人po佢地既相咋

國民犯罪教練

因為個次有d料已經俾警察既高層處理左，
今次係撓過佢地直接俾國委處理，國委再俾檢察廳去做

【MBC MUSIC】本週(13日)<SHOW CHAMPION>1位：河成雲!!!恭喜~

呢個人都算神奇
又唔係紅. 又唔係好賺到錢
宜家風頭火勢仲要保佢
佢後台係咪好硬

EXO係公敵嘛，乜柒都關佢地事架啦。係囉，我屌啲亂咁po嘢嘅人嘅老母，就係離題囉，阻住佢地公審啲佢地一直都唔鍾意嘅人嘛

應該因為埋咗勝利嗰啲堆，做傍友/刷鞋仔？

Fnc係咁令人黑人問號架喇
一d都唔出奇

靠痴勝利

咁鐘意小天但從未出現過小天既post，
但一有衰野就馬上記掛，
真係愛得深沉

佢從細系鄉下已經賤開 咁嘅格一定唔會只知情不報

世勳呢? 有冇出黎玩?

有冇bts份？

Park Bom Melon空降12

收到風d片有yoona份

喺鄉下賤格唔係崔鐘訓咩？李宗泫都係？

真？有d興趣

棄佢啦FNC

笑話由fnc提供

崔鐘勳訓表示,當時因為害怕,覺得自己的臉不為大眾所熟知,所以想悄悄了事,並沒有告知所屬社

我d腸都趺埋出黎

台上非禮允兒，家族演唱會上胸襲aoa惠貞

笑到有腹肌了

第一眼睇我以為係女人，好似missA個victoria咁既

依家去到賄賂警察都唔解約
佢想其他團共沉淪

崔泰俊圈認真唔關事吓嘛…除左李宗玄 zico 5050 其他幾正氣咁

Victoria 唔係fox ga meh...

你想講jia....?

f(x)
定係想講Fei

fx

Osh唔係好男人架咩

而我不知道勝利是誰

7點新聞有冇新野 開始悶

仲針住女嘅係咩居心

Fnc信我 將而家3隊band炒埋一 碟變返兩隊band就無事

點非禮法?

Fnc由尋晚已經痴左線 d公告亂咁黎

【naver】FNC官方立場：崔鐘訓承認2016年2月在梨泰院酒後駕駛。但從沒有對媒體和警察進行過請託。

Block佢啦 平時假膠post都算
過左底線都唔知既小學雞

Eddy Kim係因為首歌名先燒到炸嘛?

【xportsnews】[崔鐘訓"3年前酒駕是事實,但並未向警方行賄..活動全面中斷"]13日下午FTISLAND成員#崔鐘訓[超話]#所屬社FNC通過官方報道資料對"崔鐘訓掩蓋酒駕事實向警方行賄"的相關報道進行了回應,以下為官方立場全文.

通過與崔鐘訓本人確認,2016年2月在首爾梨泰院被警方的飲酒管制查獲,受到了罰款250萬韓元以及吊銷駕照100天的處分,並接受履行了這一處罰.

崔鐘勳訓表示,當時因為害怕,覺得自己的臉不為大眾所熟知,所以想悄悄了事,並沒有告知所屬社,而對自己當時做出的不當判斷,感到非常後悔,並進行了反省.但是與本人確認,他並沒有像今日有關向警方行賄的報道一樣,通過媒體或警方進行任何委託.

崔鐘訓今後將積極協助警方調查,確認有無行賄受賄行為,如有行賄受賄行為等屬實,將承擔相應的法律責任.

崔鐘訓對於自己在過去犯下的錯誤行動感到深深的負罪感,對於讓周圍許多人擔心和失望,以及因為自己而給團隊帶來不好的影響正在深刻的反省中.在所有的調查結束之前,將全面中斷原本預計的個人活動以及作為FT成員的活動.

另外與崔鐘訓相關聯的一系列風波,我社未能提前意識到當時的情況再次感到了重大的責任感.我社約定今後會更加徹底的在管理藝人方面付出努力.

似食情緒病藥果隻腫

無錯，個金某唔係佢，係jjy啲圈外豬朋狗友，有前jjy嘅飯因為follow得jjy耐所以知道佢身邊啲朋友係邊幾個。所以話真係唔好亂咁估，之前嘅po已經有好多人都覺得同佢有關，話佢首歌The Manuel嘔心

佢同tao扑過幾多次野

Fnc真係良心公司，去到咁仲保人

藍色生死戀
玻璃鞋
紅豆女

以上覺得好聽
尤其 走向你的路

撓起條裙伸手個隻，唔係high下個屎忽咁簡單
人渣

我屌 仲兜個圈講到自己好慘人氣低?? 再糊都係fnc手中 搵勝利搞掂以為唔洗負責任 好撚威咁…醉駕香港罰幾多? 釘牌三個幾月少左啲咁

真心段宜恩隻feel gay d

我mark哥哥世界第一

佢塊面世界第一長

我都好鐘意exo架
我最愛係lay哥哥

醒起baekhyun係認哥話sehun下面好大

又到8點新聞

警察向維修店要求不要復原鄭俊英手機

可能54條撚太長，得罪到人啦

今日無

講緊16年部手機 定最近壞左比人流出果部？

係咪得5.4cm

爆料個記者同間鋪店果班人人身安全點
好驚好似大陸咁

見到佢個樣，我排第61個嘔呀，Justin Bieber排喺我前面

肯定長過段宜恩塊世界第一長面

我琴日睇記者好似打左不自殺聲明

真係揾命博。。。

噢 sor 錯fol

現實韓劇

行撚開啦你煩唔撚柒煩呀on99

又玩語言藝術係冇請警察 係請你佢啲大佬嘛

整單意外俾你就搞掂

Exol不願面對真相

【今晚SBS晚間8點新聞】
SBS記者當時掌握到2016年鄭俊英 手機並沒有壞！並指出，可能當時有警察給手機維修地打電話！讓他開手機無法復原的確認書！而當時維修店的相關人員說手機好好的！對此SBS晚間八點新聞記者採訪了當時警察！警察對此否認！

個group好撚癲
成個deepweb咁

難得有人最愛lay哥哥，咪直接順豐包郵打包俾佢攞，仲好

個記者新屋俾人放火燒左

Lay哥哥大發

朴春首新歌幾好聽

yg幾時執？ 放走cl 佢地再組2ne1出歌仲好

屌你老母咁9狼死
允兒又係衰好人 肯搞大件事條含家剷肯定早就收檔

長過段太監先囉起碼

其實有哂fancam，而家metoo佢仲嚟得切架

掃qr code買起音樂裁縫孫藝興

印象中當年好似冇乜人講
屌你我都係岩岩至知

同你一樣咁柒嘅人囉

Mark做0仔唔洗理長唔長

講還講唔好貼圖

我俾佢入房打飛機唔好出黎煩膠住曬

@瘋狂的貧道

【大家關心的問題來了！到底鄭俊英 會受到什麼樣的刑罰】

今晚SBS晚間8點新聞報導：未經他人同意，非法觸碰他人身體拍攝照片視頻，或者將拍攝物進行傳播會都會處以5年以下3千萬以下的處罰！情節特別嚴重的話會處以7年6個月！（PS再加上其他罪可能挺久的了！)

同時有關人士指出：就算第三者多次看到共享非法視頻也會受到相應處罰

冇lay哥哥你地exo一早收皮啦

睇過都出事

係咪真係會坐，一陣又緩刑乜乜乜

入去同勝利日日互屌屎忽

煩膠四方閪

唔會掛 扯到咁多嘢出黎
會殺一儆百掛

咁都唔坐監韓國人可能又走曬出去光化門廣場示威

佢把聲真係好有磁性

@哎一股清流

SBS八點鐘公開新的鄭俊英ka.kao群聊對話
新增p 2:崔鐘勳逃脫了檢查，在警察面前逃脫太刺激了

今晚SBS八點檔新聞繼續披露歌手#鄭俊英#2016年涉嫌非法偷拍一事的更多細節，報道中指出此案中存在疑似警方毀滅證據的情況。據報道，2016年8月22日，當時負責此案的警官曾向負責修理鄭俊英手機的公司請求銷毀關鍵證物手機，錄音文件中可以聽到該警官表示「我是城東警局的某某，我們在調查這個案子後發現事情有點亂，聽說（鄭俊英的）手機數據恢復是交到你們這裡的，不是需要點時間嘛？反正他本人（鄭俊英）也認了，又沒什麼時間，乾脆你們能不能寫份確認文件，就說根據你們的確認，設備年代已久，已經老化，沒有辦法恢複數據。」但該提議遭到對方公司的拒絕，警方最終在未拿到恢復的數據之前便結案。接受八點檔新聞採訪的當時的那位警官對此事予以否認，表示第一次聽說當時要求做成無法修復的狀態，當SBS方面放出錄音文件時，對方反駁說「確實是我打的電話沒錯，可當時的狀況我還不至於那麼說，現在這樣我的立場就很難辦」。

直頭係lucky boy啦
直入監獄喎

呢鑊你仲唔仆街 ,FNC gg

FNC 公關點算好
打算解約未

邊個係xx哥？

覺得eddy kim走唔甩

屌你sbs真係莊你
Fnc係咪on9 呢個時候仲講大話

連bbc都有報呢單嘢，但呢幾日又冇聽倒佢報勝利喎

有埋錄音

等fnc出完聲名先放料
又有笑話睇

Cnn報咗勝利

發覺泡菜記者都幾識玩 日日爆既料岩岩好都夠一個明星去洗定屎忽

真係笑撚死

1. 20160822

有錄音顯示負責調查鄭的事件的警察
打電話拜託手機復原公司
時間也不夠了 可不可以直接交給我們 "手機無法復原"的答案
(證據湮滅嫌疑)

手機復原公司在電話裡拒絕了
後來警察就在沒有任何手機資訊的狀態結束調查並移交檢察

所以當時的調查資料還是顯示"手機無法復原"
但SBS記者認為這跟事實完全不符

2. FTI 崔的新聞

20160307

崔: "偶性團體成員因酒駕受罰..."(上傳新聞原文)
我託OO哥的福逃過一劫

記者表示,OO哥是常常在對話框裡出現的柳某

金: 鐘訓哥真是有個美好的經驗
手拷也銬過
還在警察前逃過一劫
應該很刺激吧

鄭: 鐘訓本來可以靠這件事情博得新聞全版版面的
許: 應該會是大新聞的
蒲: 那就可以出名了

但這些事實卻從未出現任何輿論

催: 我怎麼可能上新聞
我可是很安靜的處理掉了
金: 安靜?
柳會長花了多少力氣你知道嗎
勝利: 別想下次酒駕還有人幫你壓
OO哥可是花了自己的錢封嘴的

記者還發現在催生日的時候有收到負責警察的生日祝賀電話
在對話中沒有具體表示錢是交給誰
但可以推測事件發生當時有不正當的交易

3. 20160728

(關於警察廳長靠山的內容,前幾篇有)

<第一則新聞有確切的錄音內容 現在補>

希望快d到bts

fnc on9到咸

我覺得如果唔想韓正苦做樣就算，韓國人要好似反朴瑾惠咁出嚟示威先得 韓國有個不成文規定，如果做過法官嘅律師打官司係會被佢贏，因為要尊重佢。同埋韓國跟人權公約，對精神病人會判斷為係咪「身心喪失」或「身心微弱」嚟決定減刑。可能鄭俊英嗰班友會攞埋啲精神狀況判斷嚟搏減刑

平時出黎咁撚慢
今次沖出黎比人陰

實時C位:柳會長

個聲明只係話：崔鍾訓與這次的性招待等嫌疑沒有特別的關係
但呢單係另一樣

cj點會做9 bts

記者表示,OO哥是常常在對話框裡出現的柳某

柳會長 who

啲army狗真係好撚煩

FNC好撚on 9

今日出左聲明話冇同警察勾結

乜你老母未死呀？

好柒lol “係我做嘅 但啱啱諗住死雞撐多陣飯蓋 點知你有證據添呀 咁我宜家冇國好講好難做㗎喎”

我雖然都認同你講嘅嘢，
但嗰啲都唔係Army嚟

勝利房名單出來了 ?

崔泰俊一定冇啦 佢身有屎朴信惠點會肯同佢一齊

陰到應一應

死太早所以無所事事出黎煩膠人

Got7先係

咁都可以針撚住army
防彈一個都無同呢群人熟，相反Exo有2個
睇撚住你哥哥啦

段宜恩比jyp屌左幾多次屎忽

快D開名啦
想LOCK晒佢地入圍

就係無老母教，先搞到佢地咁

Fnc 專業倒米

家下個玩法係
我今日爆你名 第二日等你回應 唔係啊冇做過 我夜晚再用新料撚死你

你個尖叫雞哥哥今日叫雞未

支持支持
而家仲唔係big bang時代？

呢條友真係靠痴

都開晒名明知都開晒名
琴日仲要出入垃圾聲明
Fnc執柒左佢喇

有兒生無老母教 橙豬

燦烈同野日係江邊煲完煙未

屌你哋喺度鬧交不如出去開個po互屌好冇

真乜撚相呀 證據呢屌你老母 我而家話段宜恩比jyp屌屎比屌到瀨屎呀 你班臭鳥又不願面對真相

大勝利時代
出番來仲唔做黑社會龍頭？

都可以係大抽乖仔架嘛

明明野日係sm大家既

支持俞狗
BLOCK9左個邊狗佢啦

keep住有料爆

柳/劉 咪係朴寒星老公

Yes
韓文係一樣

佢老公做咩咁把炮可以比掩口費

RM咪同ZICO熟

假膠互屌嘅出去開2019kpop互屌區啦
唔好騎劫呢度

PTT有人覺得係

兒登真係咩都可以嘈一餐

崔鍾訓 喺度嫁

我代表全世界exol發言言

支持邊狗

講咗出道後已經唔熟，本身覺得可惜既，宜家就讚RM精明眼啦

果段時間 應該係SJ 強仁 酒駕

屌你原來雙標狗黎

可能聽日到bts出事事

好多煩膠阻住追po以為自己好幽默

其實係fnc on9 其實應該都估到人地揸哂料會爆 呀佢地又咁蠢即刻衝出黎否認 人地等佢反駁又即刻爆料掌番佢咀 屌真係好好笑 fnc應該驚到傻到 亂哂籠咁

係公司yuri holdings代表 搭水

Fnc都係解約啦，你咁保佢啲股票變廢紙

佢老公背景係乜？咁把炮

SBS八點鐘公開新的鄭俊英ka.kao群聊對話
新聞中記者根據聊天內容推測:應該是崔鐘勳當時酒後駕車，但是遇見了酒駕探速的時候沒有停而是直接逃跑了

幾時會到fnc割席

係咪真係咁on9喺kkt講晒啲野出嚟
唔好話鄭俊英 喺個grp入面啲人是但一個人整完手機都有機會流出

好刺激

呢啲真係做哂契弟

屌你老母當時強仁被逼退出sj,崔鐘訓就可以unun腳食花生

真心唔明佢地搞大事嘅 咁信個kkt

微博都估係強仁

對話點可能精神不振下咁講 不過如果有受害人敢出聲就好 好多時都唔敢出聲 再講係二次傷害 要開口講番出黎 唔係個個有咁大勇氣 但講出黎嘅話就一定可以煮死班仆街

私隱條例不適用犯法刑事調查，香港法例係咁，相信韓國法例應該都有呢啲exception

正宗sj垃圾強仁食屎狗

Agger 記者講到明有哂證據仲要講大話 不過由尋日已經開始痴左線架喇 爆左真名出黎 fnc仲否認唔係佢

咪咁口響 有證據先出聲啦呀啱mi狗

睇黎CJ唔止想做抵YG
仲想kpop公司洗牌
YG, SM同FNC除左CJ系 jyp, big hit最大嗰幾間
SM有FNC股份,關係仲好密切

睇到16年對話，以依家個速度，應該可以擠到下年，加油

但正常都唔會無端端流出 全部衰係維修度 呢個維修電話 陳冠希就維修電腦

@來自一枚無聊小姐姐的日常：監獄101，成員由多位擔任Rap組成。其中先公佈了的c位李勝利，人氣擔當鄭俊英，還沒出道就有超多粉絲機場接機，第一次露臉就有了第一支百萬直拍，還有兩位預備生等候出道，敬請期待

但fnc今日又承認崔16年醉駕 罰左錢停過牌？
搞唔清係差佬捉左 但比錢差佬掩口費 唔好爆出去
定係係差佬面前逃走？

係都block件段宜恩啦 係咁辣火頭

mi乜撚野啊拼音狗

好明顯想撚9 FNC

Google下都知係公司代表

以為係阿米

做過啲咩本人一定知
有冇如實報告比公司知又另一回事
不過fnc關公柒都唔係第一日
唔爭在啦

我覺得現場係有畀人捉到
再搵人幫佢搞掂單野

條友得戚到連勝利都話佢

Exol真係好撚惡

點解可以咁撚蠢呢班人

強仁係咪直情有撞傷人？

我係邊狗你既fans喎喎

佢講手拷也拷過 還在警察前逃過一劫
應該係捉到佢 想拉佢返去 佢即刻打電話搵人幫手
所以好串咁即便係警察前走

真人版gta

Fnc有關公咩

但有三星照 未必有野爆 你咁講 bts係日本嘅經紀公司都係sm

果個咩果斷馬克段宜恩咩料

有，不過仲衰過唔出聲

我係你就去nct post搞事算啦
唔好黎搞我地

傻鳩 block左

擺明假膠好易睇得出。但某啲人亂咁講嘢誤導完人，又話人罵戰阻住佢睇po，呢啲先真係虛偽

但今日聲明話已經停完牌同罰左錢

男子團體 超新星成員 尹成模因酒駕肇事案件不拘留入案處分。

唔熟果個垃圾mk團

酒駕被人塔埋 都冇事放走
後台好大下

1. 20160822

鄭事件負責警察
"我是西洞警察所OO
恩,我們在查事件的過程有一些地方卡住
您們是鄭俊英先生委託的手機復原公司吧
復原是不是會花上一些時間?"

手機復原公司
"對,您也知道,我們負責人現在在休假"

警
"反正本人(鄭)會承認,
因為已經沒有時間了,
請問可不可以請你們寫一份確認書說,
經確認後,因為機械已老舊,所以資料無法復原"
"希望你們可以寫一份資料無法復原的確認書給我們"

手機復原公司
"不過因為這是我們的工作,
還是需要按照程序進行,
我們也需要確認為何無法復原的確切原因,
所以可能有點困難"

結果警察兩周後,在沒有得到復原公司的最後確認結果,就把案件送交給檢察官了
並表示手機復原結果會在之後另外送件

記者有去訪問當時打電話的警察
警察說電話是有打,可是沒有要求過寫無法復原的確認書
警察表示他第一次聽到無法復原確認書這件事
而且警察拜託這事根本不合理也不可能

記者: 最後有收到復原公司的結果嗎
警察: 沒有
記者: 所以不知道手機裡有甚麼內容囉
警察: 不知道

當時的調查紀錄顯示"手機無法復原"
但SBS記者認為這跟事實完全不符

我淨係見到同一個人係咁覆自己 我係咪miss左啲咩

係我心中只有got7同bts

( Show Blocked User - 果斷馬克段宜恩 )

Why

咁所以佢係叫朴寒星老公幫手要泡警唔好公開呢件事，等佢唔使對外認錯同停止活動

呢個勁阿，插人一刀再衝返上道德山

nct mark lee都唔洗好打極有限

個段宜恩唔似假膠，似係小學生毛都未特登撩鬧戰個種

你睇FT條友
出事係搵勝利同果個劉會長搞掂
而唔係同公司講
果班後台隨時仲勁過一間KPOP經紀公司

正係識佢同香港果個

我覺得係

dllm要互罵出去開個鳩屌討論區啦
放工想追下有咩新發展俾你班友推到錯哂fo

「確實是我打的電話沒錯，可當時的狀況我還不至於那麼說，現在這樣我的立場就很難辦」

佢up咩?

新AC都唔知咩人分身黎

唯一解釋係fnc講大話囉

淨係你呢句我都夠block夠你老母全家死

呢條粉腸連佢啲哥哥都忍唔住叫佢小心啲 佢就好似一個社團啲低層二打六 永遠都係老鼠屎 懶串又比人包庇 點知闖多幾次禍 搞到佢上層啲人嘅衰野揚哂 真係拍戲咁

無

古惑仔包皮

搵得個群嘅背後咪警察廳長 呀唔係喎 廳長今日第一次識勝利 可能之前嗰啲係李勝弦

咪又係邊狗

D咁既團識兩個咪算多

jm9個個都想引戰

冇睇 但都係個type人架啦 睇戲就睇得多呢啲傻仔姐 現實真係有 仲要係歌手

唔好再嘈喇

好似無，係撞到燈柱

其實佢哋明知sbs有katalk record, 點解可以成日出啲俾人馬上車ㄧ巴嘅聲明? 係太聰明定太天真, 信個二打六。

因為多左個煩膠段宜恩入黎搞事

強仁就算出事都唔抵幫啦
佢根本只係另一個冇咁嚴重既勝利

仲有一個係宮脇sakura 大家見到就block啦

唔知點解我會諗起佢好似萎萎咁對住人講：我喎！

咪on9啦
我又唔係開始嘈果個
我最多咪中途加入

Lock ME 2 -「lock me lock me lock me up」

咁萎萎柒啲 佢直情冇人識冇人幫佢

畀著係你，尋晚都已經有人起咗底金某、朴某同許某都係圈外人，起底嘅人唔想因為佢地圈外人就唔使被人開名而起底。但啲人仲係每開新一個post就po返你偶像同涉事人物嘅合照，話都係同一個圈子，你會點樣？之前又試過攞埋啲爆料當涉事證據嚟講。你都一聽到有人無啦啦提起Army就嬲啦。

Agger

La Criminal - [La La La Criminal~ Oh~ This is my~~~~my La La La Criminal]

sor 我想講f(x)個victoria

之前po嗰張 勝利合照 就起曬槓
你地班exoL 仲惡過共產黨

what about大成

屌你唔講冇人記得呢個人咁濟
佢單野比起其他三個濕濕粹啦

睇嚟修機佬都係正義之使
不過可能驚同客口同鼻拗，平時咩對話都錄低

修機佬就爽 睇哂d片 知道邊個係受害人 唔知會唔會爆..！

bts而家咩地位
南韓搖錢樹黎
講野之前用下腦啦

400幾個未睇嘅留言入面咁鬼多廢話

睇番原文 應該係講 係就係我講嘅電話，但當時唔係要做到咁嘅情況嚟㗎嘛，係咪? 我變咗相當困難嘅立場囉?依家
[2016년 정준영 사건 담당 경찰관 : 내가 통화한 건 맞지만 그렇게까지 그 당시에 할 상황이 아닌데, 그렇죠? 내가 상당히 난처한 입장이 된 거죠? 지금 제가.]

轉做中文就好怪咁 反正都係扮晒嘢啦

如果佢係咁冇良心爆受害者出嚟，一早爆曬出嚟啦
仲點會將啲證據交俾人

希望唔會

唔係強仁啦 強仁係16年6月醉駕
佢個對話係16年3月
咁啱嗰日係有團叫supernova嘅成員醉駕

佢地應該唔會為崔鍾訓而得罪sm

爆出來仲唔俾d男fans隊冧？

你可以加油祈下禱既

都係鐘意幫人哋團瘋狂招黑嘅無謂人
講返正題把啦
花生重要過無謂人

老老豆豆
唔係想陰謀論
但係頭先見到有巴打講開cj
而家cj想進軍kpop 自己製造韓團
就司馬昭之心人人皆知
yg呢單野一出 牽連咁廣
趁住大洗牌 打破三大既格局
漁翁得利者何人也？

你攞醉駕同黃賭毒比？
雖然醉駕2次都係幫唔落 自己偶像都係咁話

In 韓生蠔 we trust

強仁唔抵幫係真
不過同勝利無得比

人地勝利solo緊果陣exo仲食緊奶炸炸

劉某才是朴寒星的丈夫
這個劉會長是這集剛出場人物

條友應該完全無同公司講發生咩事
我諗公司知晒應該即炒，什至直接公佢出去

未必係講大話
以fnc出嘅聲明黎睇
似係玩語言藝術轉移視線
應該係佢的確係有受罰嘅
姓劉嗰個係幫手壓低傳媒遮

我覺得fnc係比佢撚

唔奇呀上個po已經講緊呢樣，而且cj同yg都有牙齒印

CJ 新女團

但話有上手扣？

笑到死鬼咗。

明明上個月仲講緊四大 而家即刻變番做”三大”

@Kirara個人收藏

高承佑律師 對鄭俊英的擁護NO
只是指出了超越法律界限的侵害行為

高承佑律師解釋了對歌手鄭俊英的文章的真實意圖,表明了立場。

5月13日下午,律師高承佑表示:"希望鄭俊英交代的內容能受到嚴肅處理。 最重要的是祝願事件受害者們早日恢復和穩定。"

他說"我反省沒能首先考慮到從鄭俊英那裡遭受不知之明的罪行的受害者們的立場的輕率",提及了自己當天上傳到SNS的文章。

此前,高承佑律師在SNS上傳了鄭俊英機場照片的截圖，並留言說"不該這樣的， 從拍攝到的影像來看,被推定為記者的人從後面抓住走出的鄭俊英的頭部,將其抓住。 如果鄭俊英的嫌疑被查明,只要受到應有的處罰就可以。而不是在攝像機密集的場所公然對當事人施暴,用當事人的屈辱的照片成為新聞,發文讓其受到嘲笑,這個現實讓人有些驚慌。"

但是該文章通過網絡社區等傳開後,有人指責了高承佑律師，隨後他刪除了文章並公開道歉。

對此,高承佑律師表示:"應該保護加害者的人權到什麼程度,這是作為法律界人士應該經常思考的問題","我們的憲法賦予了窮凶極惡的犯罪者以保護基本人權的作用"。

他說"對於犯下醜惡罪行的男性,我並沒有以同為男性為由予以支持的想法。"

最後,高律師表示:"很難想像遭受性犯罪的受害者的痛苦。 撫平這種痛苦也是律師的義務","我會以此次事件為教訓,反省,努力成為能夠切實守護受害者人權和痛苦的律師"。

有無人可以講多啲呢樣
我平時唔係好follow啲公司既發展同關係
係今次勝利件事引申到咁多野
而家覺得好好奇
yg到底做乜鳩

風頭火勢無啦啦衝出黎吠

而家四大係乜

Bighit 同 CJ合作wo...

都可能係 如果fnc就係乜都唔知 崔又唔認 咁fnc咪出聲明話冇囉 點知比條友fake左

park bom melon上到5位

一路都話cj想打造第二個防彈

意圖會否太明顯 cj又係狗黎

原來多咗個劉會長
唔通就係幕後老細

當日點玩鳩啲女 仲要笑人 而家咪比記者玩番笑番囉 現世報呀真係

就算得利都無法㗎
唔通為咗唔俾cj得利放過班人?

之前話 三大加多一個姐係big hit 而家yg搞到咁 應該會落黎架啦 咁都係三大 sm jyp big hit

食飯前睇到呢度 一個鐘又推左10頁

真係司馬昭之心...

Yg一早收左皮啦

【naver】相關人員表示：“昨天晚上11點，國民權益委員會緊急把資料移送給了大檢察廳，因爲警察想要扣押搜查國民權益委員會。”對此警察方面表示：“我們一直要求權益委提交資料但他們不迴應，所以想要採取強制搜查。”

@漂亮虎咚咚

黑警做到出面

劉同柳韓音唔係ㄧ様咩?

以前FNC係CJ旗下 順風順水幾年 上埋市
之後脫離左
跟住開始每年都有人出事
上年SM買埋FNC子公司
宜家FNC 代表已經唔係生蠔 , 係安碩俊
安碩俊在CJ E&M就職時期，讓音樂事業部門有約2000億元大規模賣出成長， 音樂流通市場占有率一位，公司資產權M/S一位，演唱會M/S一位。
安碩俊同鄭俊英係老友 鄭俊英叫佢安爸爸

背後肯定好多故仔

無論邊到嘅警察都係垃圾

佢睇完都驚比單嘢整上身變共犯

劉同柳韓音係一樣呀
但微博有人話劉會長係新人物黎
之前出現果個劉某就係朴寒星老公

我諗佢意思係上頭落order佢不能不從

好似冇人講勝利唔止係retirement 直情係比人終止左合約？

有講呀
畀YG解除左合約啦

【SBS】鄭俊英方賄賂警方實錘。2016年鄭俊英被前女友起訴時，警察局要求鄭俊英委託修手機的企業出具一份無法恢複數據的證明書，試圖銷毀證據。

公佈咗勝利房最後ㄧ人未?

對唔住 前面太多人講廢話 可能miss左

反正都要坐牢有咩分別

楊賢碩死撚左去邊

應該仲係繼續聯絡唔到

@漂亮虎咚咚

大檢察廳，國民權益委員會和警察這條新聞真的太搞笑了。復原出來的對話就是：
權益委：「你們警察的領導和夜店搞在一起還想銷毀證據，我怎麼能放心把資料給你們！」
警察嘴上：「我找你們要資料你們為什麼不理我！」一邊背後開始搞小動作。
權益委：「大檢察廳救命啊警察要來抓我了！」
大檢察廳：「東西拿過來，明天開始查。」
電視劇也就寫成這樣了吧？？？

@CCaraaaa：今年天空之城不能得大賞了 頒給"勝利之城"吧

想睇更強既花生

風化罪係咁嫁啦

又多條罪 賄賂俊英又加分

唔記得琴日崔鍾訓幾點俾人開名

但講真big hit同sm yg jyp差成皮啦吓嘛
講緊公司 唔係單一藝人喎

最後係咪冇比到佢地

上咗市先算啦

忙住賣走GD d值錢野

指邊方面先
其實除咗藝人少之外 唔差過三大

係囉 依家最多咪二大

睇字都仲好睇過寒戰

CJ都有樂華股份
唔怪之得pd48 樂華嗰3個咁多鏡頭
又入左yena

屌個情節精彩到精心設計既劇本咁 劇情緊湊有張力 每集係爆點到停 吊你癮到聽日
一個由國際天團明星引爆出大韓民國政權財閥的風波

應該要拍戲同劇啦

勝利之城

We all lie tell you the truths~~~

咁點解果時唔簽鄭嘅

@錐勳與你366：警察好🐮 韓國權益委員會是比警方高一級的中央行政部門 。有受賄嫌疑的警察竟然要求扣押搜查權益委員會

最高流量

@錐勳與你366：科普韓國權益委員會。。。警察真的哇不是一般囂張，造反呢。韓國權益委員會是韓國中央行政部門，受韓國特別法保護，上級機關直達國務總理，比警察廳高一級別。。警察到底想要掩蓋怎樣驚天事件，不管不顧要強制搜查上級部門

殘體見諒

班編劇都諗唔到咁嘅劇情

狗急跳牆

改晒角色名直接可以出街

佢第一間咪係

@不好閉嘴吧

ㅋㅋㅋ崔鐘勳兩個月前的ins：
「我犯了太多的罪了 今年真的每天每天都要打起精神來」

到底呢件事最後會爆成點 會涉及幾多人
好想佢快d爆晒出黎 真係好睇過電影

鄭俊英之前本身就係CJ出身 簽CJ
跟住15年走左

完全唔洗加咩劇情
仲可以分上下集

真話無人信

大賞 勝利之城
we all lie~

今次係SBS贏
其他台無咩料到

唔計輸經驗
藝人管理 配置 資源 組織 財力 支援
而家一隊防彈有幾勁乜乜乜都好
人地三大旗下有演員有model
投資影視作品 仲有創作人排舞師練習生要管理
咁多label 咁多組大大小小新新舊舊既眾多藝人
你以為公司有隊明星紅就得？
睇怕你bighit而家搞多個男團都顧唔掂啦

有人話佢入左醫院

JTBC今次點解咁失策既

警察搵國民權益委員會個到可以加追逐戲

講規模真係無得比
不過bighit個策劃係真心勁
規模細，做野靈活
Unicorn comp有佢自己既好處

終於有d野睇
唔怪得個時韓生蠔咁夠膽吹到自己3大啦
個時jyp未出got7 twice

應該加槍戰/車戰

除左一隊BTS超哂班
Big Hit 根本算唔上
最少都要有埋演員部 同 TXT上左位 先講下3大個可能性喇
照依家睇
要講四大
反而係 SM JYP CJ 同 KaKaoM

hyung! 易囉茄晏堆！！！！！

ost + close up + 預告

果時未出twice時仲好擔心佢蝕到執
果時好多人賣股票

人生最紅既一日

melon + leon + Starship +Plan A + 宋仲基間公司
上Wiki 喇
連佢都唔知

Kakao M（韓語：카카오M）是韓國的一家唱片製作發行公司，亦從事企劃音樂演出等活動，旗下業務同時包括藝人經紀管理。

LOEN娛樂前身是成立於1978年的Seoul Records（首爾唱片），1982年首爾唱片正式進行登記，2005年由韓國SK集團的子公司SK Telecom收購。2008年，收購韓國數位音樂平台Melon。2016年被Kakao收購，2018年公司名稱由LOEN娛樂改為Kakao M。

Kakao M 發行的音樂種類包含：K-POP、搖滾樂、R&B、嘻哈等。

FT其他人好慘

SM係幾屈,大部份綜藝人都係SM
自己有埋綜藝,drama製作公司, 又啪住JTBC
所以jyp, big hit 咪要泊CJ碼頭

大黑要做三大唔係冇可能嘅 不過發展多十年八年la 雖然過埋今次都唔知韓娛圈會變成點

諗住完埋日巡就安安份份當兵
點知整單大嘢

係nfly到執個結他手用住先啦

上左 柒夠未

kakao M其實咪SK集團
韓國第三大財閥
SK集團旗下擁有92家子公司和關聯企業，全球僱員人數超過三萬，財富世界500強排名第65

SK的主營業務是在能源和石油化工領域，子公司SK能源是韓國最大的綜合能源化工企業

iu之家既 leon 改左名

本身好似仲想一齊當兵
隊長呢D衰野實無同隊友講
我諗隊友都好意外原來已經壞到咁

不是大眾所認識的臉 宜家全韓國都認識你 搞成咁為咩呢 冇眼睇 我年代既二代男團

狗口長不出象牙

同文總統自拍

仲有之前講過2010年有個警察查黑警之後離奇被自殺，死前要將資料交畀釜山伙記，可以做套戲開頭。

忙內要湊仔所以要推遲少少
其他4個話一齊入伍
當年都好奇怪點解鐘訓冇繼續群ab line
原來兩班係極與極

又係呢三張圖嘅時間

補充：
1. SM係FNC嘅子公司FNC Add Culture最大股東
2. SM同Keyeast互換股份
3. Woolim同咗SM C&C合拼
4. SM係同SK Telecom有合作(SM C&C)，但母公司都無受其他財團注資
5. Pledis同CJ E&M近兩年好多合作，收錢幫人湊fromis_9同IZ*ONE，但CJ E&M都係無正式收購到韓成洙嘅股份，而係開咗間公司Off the record，實際營運嘅地方都係Pledis
6. Naver係YG股東，但YG同CJ唔啱，同Mnet反面又挖角，而家就直頭放咗台面
7. 其實JYP係CJ系公司係邊度講？我搵極都係話以前係CJ系，但05年之後已經係SK系
8. Big Hit同CJ有合作

死咗兩個警察
好signal劇情

ab line希澈同洪基玩得嚟有底線，同埋宜家都收晒火
鐘訓

無追幾粒鐘突然之間又咁多頁

呢單野可以拎去拍戲
但我驚一套唔夠時間, 要整三部曲

其他人無跟住佢學壞算係咁

唔計其他部 唔計solo 淨係團
由hot時期開始 到神話 東神 sj 閃 exo 隊隊同期top
雖然差唔多團團都有叛變 女團就流流地得翻rv
但都全部捱過左（捱唔過既公司例子 dsp mbk）
你估做三大咁容易？

係loen
Leon係首歌

CJ本身自己啲經紀公司(jellyfish,mmo..)同團捧唔起
101 捧起左 世正但gugudan紅唔起
s2 捧起左 姜丹但依家...
所以直接揾bighit, jyp複制隊自己嘅 防彈、Twice

我諗JYP都係買開兩邊
兩邊都合作唔得罪

而家比kakao收購左 都夠做

好似z風暴個d就fit哂

好多廢話

要分開講三條線穿插
1.鄭俊英
2.勝利
3.整合-政界同警察

一睇勝利背後肯定有其他人啦佢邊夠班同邊有咁大膽搞呢啲 最多食下女
不過佢真係衰on9 靠BIGBANG都可以賺唔少錢啦 搞衰自己個朵不單止仲累埋其他死員

從一開始就覺得勁似signal唔知韓國啲警察現實原來真係咁腐敗

diu sor auto correct

規模係細 但市值同收益好似仲多過sm jyp 難怪係奇蹟公司 都真係幾勁

劉/柳某一直都係朴寒星老公 應該冇新人物 大群八個人(?)齊呀

kakao m 得iu一個藝人，收購yg就正 大把合作

佢背後擺明係菊花
有哂新聞話有Club老細係菊花兄弟
菊花要攞勝利過橋 佢有得Say No咩
更何況有錢搵 勝利又唔係咩好人

其實SM都係，同JTBC都關係密切架

...,原來已經賣咗
btw, 騰訊原來係kakao第三大股東

Kakao m

JYP就係努力做好本分就夠
你見佢只集中歌手同演員
冇一大堆副業
同各個電視台關係良好

SM 同YG都係同mnet反咗面

呢個係咩網？平時見啲人cap comment或者男女like個比率都好想知係邊度睇番黎

佢老闆應該有默許

一直都係衰開
你睇學術台(？)個韓國懸案post都見到有幾戇鳩

@哎一股清流

聊天記錄中出現的劉會長被媒體認證為是朴寒星的老公，然後他還會跟勝利和鄭俊英一起出席14號(明天)的調查傳喚

Naver 首頁

更正番 shinee冇人搞事
係過左身姐

消息好亂
依家又話劉某=劉會長

@哎一股清流

聊天記錄中出現的劉會長被媒體認證為是朴寒星的老公，然後他還會跟勝利和鄭俊英一起出席14號(明天)的調查傳喚

[img]

JYP當年真係放走超多人材 無論係幕前幕後 twice真係佢地間公司嘅救命恩人

Btw滿叔真係好勁

依家入咗八大獨角獸企業

唔係針 不過溫流呢就

希澈收得好埋架 佢呢啲咪叫醒囉咁耐都冇咩事發生

On9希澈根本就係正人君子

佢之前3個月就換一條女，但都無比人捉到
又無人唱佢，仲同好多女藝人都係朋友。

同埋睇佢平時d言行舉止同講既野都好紳士，宜家直情收埋心，算係好男人架啦

bighit

sm

jyp

嗱wiki數據 營業額
jyp贏少少啦
而sm就2013都多過bighit防彈奇蹟2017年喎

咁既成績其實幾令人感動

CJ隊新女團嗰叫 EVER YG LOW
仲要呢幾日出道

希大好高警覺㗎 拍拖一張相都唔影 但係退伍出黎之後就收心養性

係佢養起成間公司 而且公司入面關係好好

同埋咁多女肯同佢做朋友 證明佢都唔係立壞心腸咁佢接近佢地 又多朋友

之前都有 同gd
不過將來就不了啦 有腦都避之則吉啦

話就話3個月
見都唔知有冇見3次

同埋佢真係有職業道德 唔記得佢係咩節目講話 拍拖唔緊要 但一定要小心小心再小心 要尊重自己嘅職業公司同粉絲 類似嘅說話
好男人

唔好搞事啦 明明係everglow

希大動漫重要過囡
niconiconi

滿叔

點解SM無人更新wiki

當年咁紅 而家隔咁耐再出番黎 路人都會幫一把

佢講過好多人知道佢人面廣，但有人叫佢做媒人佢係say no。

而且話爆緋聞通常個女仔會受傷害多d，所以如果有緋聞,佢會同傳媒講話佢中意個女仔先，費事佢受傷害

真係好正氣

玩得黎有分寸 人脈廣得黎唔會害到自己真係好利害

何只默許吖呢個菊花 仲有間club佢比錢搞

真係估唔到佢鐘意love live 好毒

散戶應該即賣晒手上股票

哩個真

離開YG之後既復出意義真係好大
又回想起菊花當年

啲人想屌佢地好耐 分分鐘有人講番bp套餐啲野 naver係呢個境況都應該唔敢del po

極度懷疑入佢間公司人格審查個品夠差先捧你

CL

@瘋狂的貧道

【今晚KKT裡劉會長媒體實錘：朴寒星老公】
他將會和鄭俊英 勝利 明天一起去警局接受調查！

PS大家早點休息吧，明天調查正式開始了！相信明天的瓜夠咱們吃的了！

佢咪成功囉 拉埋個兄弟落水 咁就鬆左兩日

kakao m即係loen呀嘛 集團黎講仲有d細經紀公司
之前講左歌手部4 月會同Plan A合併

下回預告！聽日警局有無上班路？

楊菊花 你有冇擔當成件事嘅自信嗎？

菊花背後應該仲有老闆

然而啲料都未爆哂

差啲冇人記得佢

所以用左差唔多團團 冇話全部團

我地要完全相信檢察廳呀 伯母!

好正

過多兩日
勝利？邊個嚟？
關佢乜事？

勝利是一個精神脆弱的孩子

原來佢又係強仁二次酒駕d frd

sj淨翻係度得嗰啲當年係點捱出黎先得架
呢啲人唔會差得去邊 嫌且醒目
做娛圈 要做仆街好易 但正直先行得遠 要出事既一早有樣睇

噢媽媽？

想呃自己Zico唔關事 但事實好似已經擺在眼前 有咩可能睇部黃金手機淨係睇電話號碼仲要講到咁興奮 利申：bbc

隔離JYP就專收啲人品好既人
YG就唔差唔收

出過意外執番條命邊個會敢仲浪費生命

我地要完全相信警察廳呀 伯母!

片就應該多數知 但未必知係偷拍
都可以係以為鄭好似冠希哥咁周圍食女
你應該興幸佢醒在無入group
全場最醒係佢 好大可能有份睇 但無record

識玩, 日日都拖個fd落水

Kakao m應該有錢買起yg

諗起斯諾登

大陸人學人講程序正義

都見到隔離post有人話佢樣樣都唔係主謀就大笑左

見佢地話韓國人 但佢地連公眾控訴既機會都無

公眾知情權都冇既地方 學人講privacy同公眾知情權既衝突

討論都算 好意思笑人？如果係大陸啲生番地方 個記者一早死左啦

上開PANN CHOA, 一開就睇到

好劣汁
想睇韓仔版

菊花應該係c位

第二張是SJ銀赫

幾時直接爆楊賢碩D衰野?
心很累, 日日淨係得崔乜李乜2打6醜聞, 冇人想知, 洗定屎忽入去坐啦

物以類聚佢個5人幫

[member講真ons我又覺得無乜野, 而家重點係知唔知同有無份參與偷拍啫[/member]

呢個pose
想象唔到牙櫻為咗呢個節目背後付出咗幾多

zico唔係話自己不煙不酒咩

淨係staff 滿叔2013年都千幾個
jyp同bighit今年都係200+

我覺得最佩服既佢既遠見（睇sm藝人既cb就知行前左成個industry半個身位）而且開始做埋非主流既野

連而家韓國最hit既hiphop滿叔都收購(million market) 仲有好多好多子公司下面有好多artist (尹鐘信嗰間公司旗下好多label 自己wiki

所以cj狗放送媒體做得幾好都好
但想上位kpop界 其實真係儲多幾年經再傾啦

佢再做咁多陰謀9招 司馬昭之心 都贏唔到民心啦

Kakao宜家其實有啲似香港呢邊林建岳咁，幾十條線，各自成brand。同埋好似間嘢宜家猛攻演員嗰瓣，近一兩年食咗一堆主力做演員嘅經紀公司。

你繼續搞彩燕兩姊妹算啦

點會唔知係偷拍?之前d Kkt咪話有d片直情係個女俾人迷姦偷拍,
佢地應該係慣犯, 佢點會冇睇過d片, 唔好太天真啦, 唔通純文字討論咩
有片點會唔禁入去睇?

大陸狗不嬲槍口對外 世界第一冇自知之明

不如話自己冇打飛機

BIGBANG成員勝利涉性招待事件只是冰山一角！繼多位韓星被點名疑似是淫片群成員，日前更爆出巨大黑幕，整起事件竟與韓國國政有關，一名韓國記者吳赫鎮（音譯）公開發表不自殺聲明，指出勝利根本不是重點，背後勢力前韓國總統朴槿惠的親信崔順實才是關鍵，整起事件涉及娛樂圈、政治、商場相當複雜。

崔順實去年因干政案遭判20年重刑，但殘餘勢力仍影響國政，吳赫鎮稱已查到崔人馬繼續壟斷國政的跡象，更預告有未爆彈：「下周開始預計一到二周爆一個事件，從小到大。」

吳赫鎮只有4年跑新聞經驗，並非娛樂線而是專跑國會的政治線記者，他今年2月揭露勝利夜店事件，強調：「我不是針對勝利，而是針對財閥和政治圈採訪。」當時他透過與韓國許多在野黨議員接觸後，才循序得知江南一帶夜店的情報，報導了夜店職員趙某是議員金武星女婿的毒品提供者。

江南一帶夜店事件彷彿是一個神祕三角洲，有韓籍知情人士在推特爆料，早在2010年，一位李姓員警在調查夜店時意外喪命，被警方宣佈是自殺，稱李姓員警跟女友發生不愉快遂尋短，明顯草草結案，但在韓國，警員通常兩人一組查案，他卻是獨自一人調查，且李姓員警家屬否認他跟女友有任何不愉快。

更令人費解的是，身高175公分的李姓員警，死在150公分的蓄水池裡，在進行屍體解剖時發現疑似被懸吊的痕跡，有人認為他是被吊死，但警方卻強調他是溺死，同時在他肺部發現浮游生物，但這種浮游生物並非生長在水壩而是海裡，該神秘事件至今未能明朗。

去年南韓前總統朴槿惠、崔順實雙雙被判刑，韓媒早在2015年就在追貪污案，當年就有位韓國記者在網路上發文，寫的是政治人物和大企業家的孩子涉及毒品交易，且他們與藝人保持良好的關係，文章寫到當中有毒犯和他們在江南進行社交活動，後來作者帳號被駭，文章被刪除，種種事蹟充滿蹊蹺。

酒就好難唔飲既 傳說中就話佢酒量麻麻
不過煙就應該真係無 畢竟條友有哮喘

想知咩事溫流睇個樣唔係好乖好摺嗰type嚟㗎咩

韓國記者勇於公開事實真相
香港記者勇於上連登偷post

夜店抽水

香港冇左第四權好耐啦

嗰個警員既事有拍做劇 個名用翻一樣做神父既名
為避免爭議 作家突登用左虛構既社區作為局面
可以search下熱血司祭
好 撚 癲

傳佢想單飛好耐 之前一直冇solo嘛

係喎醒起
被腳傷左一排

臭味會相投 收人時楊菊花確認過眼神:不壞不愛

雪緊既就係好人?

@不好閉嘴吧

<江南警察署驛三地區隊刑警李龍俊 在調查娛樂場所過程中的疑惑死亡>
這應該是整件事情的開始 有點長 當個讀物看看

哇屌 咁耐歷史既野都關事

黑警 投擲

直木必伐
講真而家真係可以拍電影

得返有線同nowTV

名係이영준
利申冇睇 轉weibo

太長唔quote
勝利黃賭毒都做曬 係爭冇殺人
原來係背後有人幫佢搞掂左

呢單野如無意外再發酵多幾個星期應該有機上國際新聞

勝利終於威返次畀班阿哥睇

In Big gang we trust

睇過兩集喎 原來關事

sbs而家套劇有講 我上面cap左 叫熱血司祭/祭司

諗起signal
根本d韓劇就係真

大boss永遠係俾錢人搞掂
有事上黎都唔會淨係搞到自己

之前有個post 入面有人話佢係邊緣人

可能乖得濟 挽唔埋呢

一直在被NAVER TV刪除的今天SBS新聞視頻
©️theqoo HOT

上面的鏈接全都是同一個視頻
已經刪除了3次又恢復了(第四個目前可觀看)
每恢復一次，瀏覽量雖然沒有變化，但是點贊數和評論都會初始化
不只是這一個視頻，今天SBS相關的所有新聞視頻都在被反復恢復中

用同一個名做角色名先癲
仲要2月中開播 成件事好creepy
但真心希望可以將所有黑幕揭出 沉冤得雪

其實jjy都出名多女性朋友
不過我都覺得heechul係好人

雖然離題 不過
玩

黑社會電影都係咁做 勝利幫老細洗黑錢日日有得enjoy
又賺錢又有得係豬朋狗友前面威
到出事咪自己幫幕後大佬頂哂囉 有享受有付出

係咪出事打比大boss,大boss搞完一輪救佢唔到,就再搵人殺左佢,殺人滅口咁

@漂亮虎咚咚
【theqoo】SBS8點新聞視頻被naver tv明目張膽做手腳。見p1-4，點擊率30萬的視頻點贊為0，所有新聞視頻的點贊和評論都是個位數。下面我來介紹一下naver tv 是怎麼操作的。同一個視頻有4個地址abcd，a點贊評論漲上去了就換成b，a顯示不存在，把a的評論點贊清空，這樣4個地址輪換著來。所以四個地址裡只有一個是打得開的。原po發帖的時候第三個地址是有效的，我現在看前三個地址無效（p6-8）第四個有效（p9）

del緊喇

又控

唔知記者夠唔夠膽查Naver呢？

片尾既廣告贊助可以出moonshot……..如果到時味執既話

尋日見到話
個記者見到naver無啦啦入股yg
覺得奇怪，所以有去查
可能naver身有屎

有無人覺得韓國呢個國家由上而下都好撚痴線
財閥霸權凌駕政府
候生畢業唯一出路就係入大企業
娛樂圈同政治機構私相授受
外貌至上 整容大國
仲有邪教世越號單野

好多電影同電視劇點解咁好睇 某程度係個國家夠變態先有得取材
素援 華城姦殺案翻拍過好多次 辯護人 未生呢d
就算睇今生第一次都睇得出女性係職場應該受壓得好緊要

全世界都係財閥霸權凌駕政府

有名你叫hell朝鮮呀清 追下星睇下韓劇綜藝去下旅遊shopping就ok姐 長住不了

呢單野國家級事件 咁明目張膽刪sbs d片唔驚得罪電視台架

個國家D人好似未開發咁

正字刑警我欣賞你

熔爐 好黑暗
張紫妍事件 仲未拉到嗰啲達官權貴

不過 你估香港唔係咩 天下烏鴉一樣黑

好老實講
私相授受就度度都有，係冇人敢爆/爆唔出黎姐
揾工事業呢d就日韓都係咁，職場文化又係衰
但有人夠膽冒住生命危險爆呢d黑料出黎都算有得救，有得改
好過表面好似好好，但內裹仲衰過呢單野既地方
香港人學下人地呢個"膽量"先好話人啦
記者

資本主義年代

菊花：識時務者為俊傑，呢D先係醒目仔嚟麻

係好痴線
不過有人肯試死線爆出嚟都好痴線
韓國政府係有好多腐敗無能既地方
但至少件事係揚到出嚟 仲咁夠膽死可以比你拍埋電影 電視劇 仲要出到街

講真其他國家係咪好好？真係唔夠膽講 話唔定啲黑暗野只係收到好埋 無辦法見得到

同意, 佢地而家至少有野爆到出黎, 最後應該仲會做到啲野

同贏國差唔多 經濟發展太快人民質素跟唔上
加埋極端嘅儒家思想 成個社會都好扭

題外話
見啲大陸人討論 吖又幾有自知之明
殘體慎入

一百分美好面唔係冇嘅 都幾難得 但社會氣氛本來高壓

韓國人：
面對獨裁政權 = 光州革命
面對總統腐敗 = 幾百萬人集會

香港
聽日繼續返工

張紫妍又係慘 咁多年終於審 又比大獲野蓋左曝光度

內裹仲衰過呢單野個d未/唔爆出黎啫
明星仔都可以玩咁大 高官可以幾無法無天你唔會有份知
基本上韓國犯罪電影我當真人真事睇

希望好好保護個女證人

有呢個膽量爆出嚟 都要人民對社會有關注先得
諗下爆咗單大鑊野 但根本無noise 講真死得仲快
香港 都係算啦

CNN已經報左佢

真係 無人識既崔鐘訓都無事 d真政府高官年中分鐘鐘撞死人唔少

都叫開放左年輕一輩唔多唔少都知 但為左生活邊會出咁多聲 人地國家出事咪投入啲見識多啲

香港會放係東張西望do

呢排cb既歌手真係慘 全部網民既注意力都去晒勝利同鄭俊英單野

nancy真係好癲

尋日都有同佢地吹下水，
佢地自己都知如果同類事係中國一定有，
而且係爆料前已經被處理左了。
雖然自己好討厭中國，但其實佢地唔係全部都蠢。。

CHAEYEON張相執成咁

唔覺唔覺 呢個post又就快爆

傳說YG間club有naver太子做DJ (？

佢地不嬲知唔係天下太平 成日都笑話查水鏢架啦
但佢地個心態唔會鼓勵多啲義士出嚟爆料
而係你知道會死 仲爆大鑊 正傻仔
所謂 不作死就不會死

唔好咁 心都寒

最恐怖係佢表面風光 又先進又繁榮 好多年前已經爭取民主 但仲有好多黑暗野 我都知每個國家都有 但韓國每次爆到大獲野都好嘩然同細思極恐
好似支那咁 佢擺到明係極權 控制人民 但韓國係陰d陰d咁控制你 由幾個大家族超級財閥控制個政府

財閥圈子有幾大呀

尺度咁大既

一訓醒個post推到尾

琴日的料了💪🏻本來傳緊李某係佢

人都死左wfc

世越號真係好恐怖

爭取12點前爆post

一日唔得閒追唔切爆2個post

希望今次一野揭發曬出黎

佢地既no zuo no die嘛佢地慣左唔出聲唔好多事 小人民唔好理國家大事 但佢地又對別國事務好關心喎

10點前有一半都係小學雞鬧交

講緊男權社會中女性的保障 同今次jjy啲女受害者差唔多性質 對個議題關注度低就係最可憐嘅位

鬧到依家on99

冇追post，我估一定有隻死邊狗份

係囉on99既

會唔會太冷血? 班變態惡毒上流人士真係多謝你咁樣嘅人

me2有冇人可以整整合懶人包

諗起都覺得好嘔心 呢班仆街
錢又賺哂 仲要玩女人 真係唔驚比雷劈？

今次係d exo l發脾氣先

成日睇錯你做邊狗

講到尾最後咪又係一鳩樣勾結

邊狗2號

我真係唔係邊狗我改名算

語氣一樣同埋都係玩人格分裂，懷疑係分身

呢單係邪教
啲料又係多到可以開多區傾 但班人都係冇事

屌睇錯，我係講緊段先生

勝利同俊英畀公司炒左
崔鐘訓係今晚榮登C位後補
大檢察廳VS國民權益委員會VS警察

完

反正都唔關kpop事